普通家庭醫生睇眼好唔好？

之前出街用手臂卒左下，睇專科話係結膜炎，滴了眼藥水之後好好多，之後翻發，應該係無休息足夠，睇太多電腦。
宜家情況係會出眼水，下眼瞼中等程度黑。
其實仲有無必要睇專科？因為真係貴好多。

睇一次專科好過你睇五次普通家庭醫生

有專科一定睇專科 眼咁重要
除非家庭醫生有你用緊個隻藥水 可以暫時舒緩下

就算係普通結膜炎普通家庭醫生都唔掂？

睇中醫包搞掂

普通科多數都轉介去專科